{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075767?place[place_type]=GID&place[gid]=1075767&place[latitude]=36.3282049188&place[longitude]=126.5288574269&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천나무내음펜션"
    },
    "text": "丸太村に位置するペンションで、丸太を使った自然にやさしいウェルビーイング空間です。 余裕と癒しがいっぱいの場所で、フィトンチッドと木の香りを楽しみながらフットサル場、屋外バーベキュー場、個別バーベキュー、カフェオーシャンビュー、客室内の無料Wi-Fi、ボードゲームなどの施設をご提供しています。 入室時間は15:00、退室時間は11:00で、掃除時間と入退室時間を遵守する必要があります。 ご予約された人数以外は入室できず、追加人数に対する料金があります。 キャンセルの手数料と予約の優先順位は確認する必要があります。 施設物はきれいに使用し、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は自制しなければならず、最大定員以上の入室は禁止され、客室内で豚肉、魚、チョングクチャンなどを調理することも禁止されます。 利用時の毀損や破損に対する責任は宿泊客にありますし、禁煙及びペットの入室は禁止され、未成年者の同行なしでは宿泊できず、退室時にはゴミと洗面用具を分別して洗浄しなければなりません。 予約可能かどうかと払い戻しポリシーを確認する必要があり、最終的に客室を整理した後に退室チェックを受けなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどこですか？",
            "answer": "このペンションは丸太村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "このペンションではフットサル場、屋外バーベキュー場、個別バーベキュー、カフェオーシャンビュー、無料Wi-Fi、ボードゲームなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は入室できますか？",
            "answer": "ご予約された人数以外は入室できず、追加人数に対する料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルには手数料がありますか？",
            "answer": "キャンセルの手数料と予約の優先順位は確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "禁止事項として、客室内での無分別な娯楽や高声、放歌、喧騒な行為、最大定員以上の入室、豚肉、魚、チョングクチャンの調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用時の毀損や破損に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "禁煙及びペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の同行なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時にはゴミと洗面用具を分別して洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約の確認と払い戻しポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "予約可能かどうかと払い戻しポリシーを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をすれば良いですか？",
            "answer": "最終的に客室を整理した後に退室チェックを受ける必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 446
    }
}